{
    "One or more arguments are not correct": "參數錯誤",
    "work directory": "工作目錄",
    "Pack files": "打包文件",
    "Pack files with specified extensions into a single output file": "將指定擴展名的文件打包成單個輸出文件",
    "File extensions to include": "要包含的文件擴展名",
    "Output file name": "輸出文件名",
    "Glob patterns to exclude": "要排除的文件模式",
    "Git repository URL to clone and pack": "要克隆和打包的Git倉庫URL",
    "Disable .gitignore rules": "禁用.gitignore規則",
    "Print version information": "列印版本資訊",
    "Print detailed version information of wn": "列印 wn 的詳細版本資訊",
    "Set config": "設置配置",
    "Set global configuration": "設置全局配置",
    "Set language": "設置語言",
    "Set DeepSeek API Key": "設置 DeepSeek API 密鑰",
    "Set default LLM provider": "設置默認大模型提供商",
    "List all configurations": "列出所有配置",
    "Current configurations": "當前配置",
    
    "Chat with AI": "AI 對話",
    "Start an interactive chat session with AI using configured LLM provider": "啟動一個基於配置的 AI 大模型互動式對話會話",
    "LLM model Provider": "大模型提供商",
    "LLM model to use": "使用的大模型",
    "Maximum tokens for response": "回應的最大 token 數",
    "List available LLM providers": "列出可用的大模型提供商",
    "List available models for current provider": "列出當前提供商支持的模型",
    "Error getting LLM provider": "獲取大模型提供商失敗",
    "Available LLM providers": "可用的大模型提供商",
    "Available models for provider": "當前提供商支持的模型",
    "Start chatting with AI": "開始與 AI 對話",
    "Using model": "正在使用模型",
    "Chat session terminated, thanks for using!": "會話已終止，感謝使用！",
    "Operation canceled": "操作已取消",
    "Request timeout, reason: %v": "請求超時，原因：%v",
    "Request failed: %v": "請求失敗：%v",
    "Thinking": "思考中",
    "Error initializing readline": "初始化讀取行失敗",
    "AI use agent name": "AI 使用的 agent 名稱",
    "Enter 'quit' or 'exit' to end the conversation": "輸入 'quit' 或 'exit' 結束對話",
    "Invalid arguments": "無效的參數",
    "Wn command line tool": "Wn 命令行工具",
    "A versatile command line tool for development": "一個多功能的開發命令行工具",
    "Work directory path": "工作目錄路徑",
    "Agent management": "Agent 管理",
    "List all agents": "列出所有 agents",
    "Create or update an agent": "創建或更新 agent",
    "Delete an agent": "刪除 agent",
    "Show agent content": "顯示 agent 內容",
    "Agent content": "Agent 內容",
    "Read content from file": "從文件讀取內容",
    "Failed to read file: %v": "讀取文件失敗：%v",
    "Please input content, input an empty line to finish:": "請輸入內容，輸入空行結束：",
    "Failed to read input: %v": "讀取輸入失敗：%v",
    "You can:": "您可以：",
    "Set default provider using:": "設置默認提供商：",
    "Use provider temporarily:": "臨時使用提供商：",
    "git command": "Git 命令",
    "Extend the git command": "擴展 Git 命令功能",
    "Modify git commit": "修改 Git 提交",
    "Usage: wn git <commit-hash> <modified-files>": "用法：wn git <commit-hash> <modified-files>",
    "Git command execution failed: %s": "Git 命令執行失敗：%s",
    "Both commit hash and files are required": "需要同時提供提交哈希值和要修改的文件",
    "API key required": "需要設置 API 密鑰",
    "Failed to get current branch: %s": "獲取當前分支失敗：%s",
    "Failed to get initial state: %s": "獲取初始狀態失敗：%s",
    "Cannot modify commit: file has been modified in current branch": "無法修改提交：文件在當前分支已被修改",
    "File content is identical to the target commit": "文件內容與目標提交相同",
    "Failed to get git repository root: %s": "獲取 Git 倉庫根目錄失敗：%s",
    "File not found in target commit": "目標提交中未找到該文件",
    "File not found in current branch": "當前分支中未找到該文件",
    "Failed to get commit list: %s": "獲取提交列表失敗：%s",
    "Failed to check git status: %s": "檢查 git 狀態失敗：%s",
    "Tips: Press Ctrl+Enter for new line, Enter to submit": "提示：按 Ctrl+Enter 換行，按 Enter 提交",
    "Please set API key first": "請先設置 API 密鑰",
    "Available providers and their models": "可用的提供商及其模型",
    "Usage:": "用法：",
    "Flags:": "參數：",
    "Global Flags:": "全局參數：",
    "help for": "幫助信息"
}